將軍澳防暴犬發狗瘟咬市民

屌你老母黑社會